有咩途徑可以舉報有人租工廈作住宅用途?

俾我周到同一層成日彈結他果條撚樣長住
1823可唔可以做到野

屌你老母

人地話band房你吹得佢脹咩

人地長住關你撚事咩
你咁撚得閒 去打多幾次飛機好撚過啦

留返同個官講LO

你收皮啦
嘈到我唔投訴得

人地開OT比唔比？

痴撚線 工廈就緊係嘈架啦

舉報犯法住工廈： ssok10@landsd.gov.hk

終於搵到
搵日影相舉證

點證明係唔係長住?

好難證明，尤其如果房署上去check嗰陣佢唔喺度，房署就會留張紙叫佢打返去房署再約時間check。

房勿署呀
呢D地政捉咖，有相有投訴就一定要開file,
不過有D唔能想攪咁多嘢既會搵個無人既日子上去睇，收到呢啲回覆你要再sent多次相迫佢再做野。

你唔長住又點知我長住呀

樓主正一on9仔。

其他人唔知啦
但係呢位樓主似係當工廈作住宅用途多d

你唔長住點知佢長住

你唔長住又點知我長住呀
loop 死咗

你影佢咩相？
夜媽媽係單位行出黎？

樓主住邊度呀？

彈結他都叫住呀？

等睇互爆

支持

樓主呢d仆街仔 拉